道你老母！要釋放義士！撤回送中！淋奠下台！

大家唔係道個歉咁就收貨呀？！

道你老母

屌你唔係咁就收貨呀？

唔下台都得
放晒所有拉左既人
炒左班傷害市民既賊 再捉佢地坐監

道你老母！

釋放義士！

push

大家唔好咁快走！

道歉真係on99
一來民怨唔會減少
二來叫支持佢個班廢中廢老情何以堪
撤回 放義士
無人叫你道歉呀 自作多情

釋放學生
林鄭下台

死人道個歉大撚哂？目標未達到，咪撚放過個死妖婦！徹回！

大家行完唔好咁快走
夏愨道好撚多人，多一個得一個！
大家一齊塞爆等淋奠跪低！

屌你老母淋奠！！！

推

強烈要求林鄭午夜前回應！！

大家唔好走住呀！！